突發（五毛湧現）連登仔係時候出動喇

何韻詩個IG post 有大量五毛湧現，佢哋以中國精神黎屌醒我哋班香港人喎！依家我哋嘅勢力係講到十分之薄弱可以話係一打十，希望大家可以感化下啲五毛啦！

連登仔唔再係鍵盤戰士，能文能武嘅連登仔係時候進場啦 ！

比個IG 黎啦